我有野同今日淘大所有手足講

我係淘大見到有個銀髮族同另一個銀髮族解釋

末來五十後就係佢地班年輕人的世界 佢地係為自己爭取末來 就算佢地做左咩都唔好怪佢地要去體諒佢地

聽到依到我想講 就算你地做d咩我都信你地條底線
915見

其實有冇銀髮族會同廢老藍絲挑機？

聽日見！

借個位

你地開心啦，尋晚中秋前線小朋友食得一個包咋